Rollin down the street, smokin indo, sippin on gin and juice

Laid back (with my mind on my money and my money on my mind) 🚬 🍷

kendrick

樓主死老餅

smokin indo ?
無啦啦 smoke 營多做乜？

no
snoop+dre = hiphop sigma
kendrick = hiphop 慕容

（長文）（置頂）(戰術）金鐘野餐攻略 沙盤推演

yo watch your mouth nigga you ain't want to fuck with OG like me

呢個好笑